<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="2.0">

<!-- Primera regla -->
<category>
<pattern>Hablame un poco de ti</pattern>
<template>Ahora mismo he acabado la carrera de ingenieria informatica, no tengo mucha experiencia. Encontre mi amor por la informatica la primera vez que cogi un computador y me entro curiosidad de saber como funcionaba esa maquina que acababa de conocer. Desde ese momento ya sabia a que me dedicaria en mi futuro, y aqui estoy, con la carrera terminada y empezando a adentrarme en este gran mundo de la informatica :D. Esta carrera me la he aguantado gracias a mi amor por la informatica y tambien gracias a que tengo una gran habilidad para aprender rapido.</template>
</category>

<!-- Segunda regla -->
<category>
<pattern>Cual es tu mayor defecto</pattern>
<template>No me gusta la soledad, por eso prefiero trabajar siempre en grupo, porque me gusta comunicarme con personas.</template>
</category>

<!-- Tercera regla -->
<category>
<pattern>Que aspectos no te gustan de un jefe</pattern>
<template>Aun no he trabajado con ningun jefe, lo mas parecido que he tenido a un jefe han sido mis profesores y bueno, existen distintos tipos de profesores, unos mejores que otros, pero siempre he adoptado una buena actitud con todos. Solo hay que adaptarse a ellos.</template>
</category>

<!-- Cuarta regla -->
<category>
<pattern>Cuales son tus 3 mayores virtudes</pattern>
<template>Me gusta mucho aprender cosas nuevas sobre la informatica o algun sistema que no conozca. También me gusta enfrentarme a retos dificiles. Y por ultimo me gustaria decir que tambien soy muy optimista.</template>
</category>

<!-- Quinta regla -->
<category>
<pattern>Te consideras preparado para desenpenar las funciones de este puesto</pattern>
<template>En programacion en general soy muy bueno, sobre todo en manejar datos y sus estructuras, pero me gustaria aprender mas sobre python, ya que no lo domino tan bien como el C++ que es el que mas se usaba en mi facultad.</template>
</category>

<!-- Sexta regla -->
<category>
<pattern>Tienes experiencia en la realizacion de proyectos en equipos de trabajo</pattern>
<template>En la facultad en algunas practicas se trabajaba en equipo, y siempre he tenido buenos resultados en esas practicas y me ha gustado mucho la experiencia de no siempre trabajar solo. Una buena compania siempre viene bien, y suele ser menos aburrido.</template>
</category>

<!-- Septima regla -->
<category>
<pattern>Realizarias un trabajo que no fuera con tu especialidad</pattern>
<template>Sin problema, siempre me encanta aprender cosas nuevas aunque no sean de mi especialidad, en realidad me gustan todas las especialidades, escoger una especialidad en concreto me costo mucho, porque me gustaban todas.</template>
</category>

<!-- Octava regla -->
<category>
<pattern>Te desplazarias de manera ocasional a otros lugares</pattern>
<template>Ahora mismo no tendria problema.</template>
</category>

<!-- Novena regla -->
<category>
<pattern>Te consideras una persona creativa</pattern>
<template>Si, ademas me encanta arduino.</template>
</category>

<!-- Decima regla -->
<category>
<pattern>Que espectativas tienes de este trabajo</pattern>
<template>Considero que el puesto me permitira crecer, aprender mucho y a tener algo de experiencia en este tipo de puestos. Ademas me parecen muy interesantes las funciones que tendria que desempenar.</template>
</category>

<!-- Undecima regla -->
<category>
<pattern>Que trabajos has tenido en esta tematica</pattern>
<template>No he trabajado aun.</template>
</category>

<!-- Duodecima regla -->
<category>
<pattern>Normalmente te llevas el trabajo a casa</pattern>
<template>No me importaria quedarme algun que otro dia mas tarde para acabar lo que tenga que hacer.</template>
</category>

<!-- Decimo tercera regla -->
<category>
<pattern>Cuales son tus aspiraciones salariales</pattern>
<template>Cual es el rango salarial del puesto disponible?</template>
</category>

<!-- Decimo cuarta regla -->
<category>
<pattern>Donde te ves dentro de cinco anos</pattern>
<template>En 5 anos espero poder estar trabajando para esta empresa y creciendo juntos y quien sabe si acabo coordinando algun proyecto aqui. Tengo grandes expectativas de mi dentro de esta empresa y de la empresa.</template>
</category>

<!-- Decimo quinta regla -->
<category>
<pattern>No tienes experiencia para el puesto a desempenar</pattern>
<template>No tengo experiencia, pero tengo una gran capacidad para aprender cosas nuevas, espero que no haya problema por eso.</template>
</category>

<!-- Decimo sexta regla -->
<category>
<pattern>Que sabes de la empresa y el puesto de trabajo</pattern>
<template>He buscado mucho en internet sobre la empresa. Se sobre todo de los productos que ha sacado al mercado, los cuales me encantan (como el google home o el google pixel 3XL). Tambien se que la mision de esta empresa es organizar la informacion del mundo y hacer que sea util y accesible para todos. Sobre el puesto se que hay que tener conocimientos sobre IA la cual es una ciencia que me encanta y tambien me encantaria conocer mas sobre ella.</template>
</category>

<!-- Decimo septima regla -->
<category>
<pattern>Que haces cuando consideras que tu jefe no tiene la razon</pattern>
<template>Intentaria sugerirle una mejora, si no la acepta, pues no tengo autoridad para hacer mucho, ya que el es mi superior.</template>
</category>

<!-- Decimo octavo regla -->
<category>
<pattern>Por que deberiamos escogerte a ti</pattern>
<template>LLevo varios anios preparandome para ser informatico y ademas tengo buenas notas en la facultad. Creo que podria aportar grandes cosas a la empresa, me voy muy motivado y decidido a darlo todo.</template>
</category>

<!-- Decimo octavo regla -->
<category>
<pattern>Hablame ^ de ti ^</pattern>
<template><srai>HABLAME UN POCO DE TI</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Dime algo de ti</pattern>
<template><srai>HABLAME UN POCO DE TI</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>^ tu mayor defecto ^</pattern>
<template><srai>CUAL ES TU MAYOR DEFECTO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Cual es tu peor cualidad</pattern>
<template><srai>CUAL ES TU MAYOR DEFECTO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>* no te gusta * un jefe</pattern>
<template><srai>QUE ASPECTOS NO TE GUSTAN DE UN JEFE</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Que tipo de jefe odias</pattern>
<template><srai>QUE ASPECTOS NO TE GUSTAN DE UN JEFE</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Que ^ se te [da dan] mejor</pattern>
<template><srai>CUALES SON TUS 3 MAYORES VIRTUDES</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Te consideras apto para el puesto</pattern>
<template><srai>TE CONSIDERAS PREPARADO PARA DESEMPENAR LAS FUNCIONES DE ESTE PUESTO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Te ^ preparado para ^ puesto</pattern>
<template><srai>TE CONSIDERAS PREPARADO PARA DESEMPENAR LAS FUNCIONES DE ESTE PUESTO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Alguna vez has trabajado en grupo</pattern>
<template><srai>TIENES EXPERIENCIA EN LA REALIZACION DE PROYECTOS EN EQUIPO DE TRABAJO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Alguna vez has realizado algun proyecto con un equipo</pattern>
<template><srai>TIENES EXPERIENCIA EN LA REALIZACION DE PROYECTOS EN EQUIPO DE TRABAJO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Realizarias un trabajo que no tenga que ver en lo que estas especializado</pattern>
<template><srai>REALIZARIAS UN TRABAJO QUE NO FUERA CON TU ESPECIALIDAD</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>* que no * de tu especialidad</pattern>
<template><srai>REALIZARIAS UN TRABAJO QUE NO FUERA CON TU ESPECIALIDAD</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Estas dispuesto a ir a otros lugares de vez en cuando</pattern>
<template><srai>TE DESPLAZARIAS DE MANERA OCASIONAL A OTROS LUGARES</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Si te decimos que te desplaces a algun lugar, lo harias</pattern>
<template><srai>TE DESPLAZARIAS DE MANERA OCASIONAL A OTROS LUGARES</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Eres creativo</pattern>
<template><srai>TE CONSIDEREAS UNA PERSONA CREATIVA</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Te consideras creativo</pattern>
<template><srai>TE CONSIDERAS UNA PERSONA CREATIVA</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Que * de este trabajo</pattern>
<template><srai>QUE ESPECTATIVAS TIENES DE ESTE TRABAJO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Tienes buenas expectativas de este trabajo</pattern>
<template><srai>QUE ESPECTATIVAS TIENES DE ESTE TRABAJO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Has tenido algun trabajo parecido a este</pattern>
<template><srai>QUE TRABAJOS HAS TENIDO EN ESTA TEMATICA</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Has trabajado alguna vez en alguna tematica parecida</pattern>
<template><srai>QUE TRABAJOS HAS TENIDO EN ESTA TEMATICA</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>* trabajo a casa</pattern>
<template><srai>NORMALMENTE TE LLEVAS EL TRABAJO A CASA</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Alguna vez has tenido que llevarte trabajo a casa</pattern>
<template><srai>NORMALMENTE TE LLEVAS EL TRABAJO A CASA</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Que salario deseas tener</pattern>
<template><srai>CUALES SON TUS ASPIRACIONES SALARIALES</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Que salario te parece aceptable</pattern>
<template><srai>CUALES SON TUS ASPIRACIONES SALARIALES</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Donde te ves en cinco anos</pattern>
<template><srai>DONDE TE VES DENTRO DE CINCO ANOS</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Donde te ves cuando pasen cinco anos</pattern>
<template><srai>DONDE TE VES DENTRO DE CINCO ANOS</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>No tienes ^ experiencia</pattern>
<template><srai>NO TIENES EXPERIENCIA PARA EL PUESTO A DESEMPENAR</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Debes de tener mas experiencia para este puesto</pattern>
<template><srai>NO TIENES EXPERIENCIA PARA EL PUESTO A DESEMPENAR</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Que sabes de la empresa y del puesto ^</pattern>
<template><srai>QUE SABES DE LA EMPRESA Y EL PUESTO DE TRABAJO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Sabes algo de la empresa y el puesto de trabajo</pattern>
<template><srai>QUE SABES DE LA EMPRESA Y EL PUESTO DE TRABAJO</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Que haces cuando <set>consideras</set> que tu jefe no tiene ^ razon</pattern>
<template><srai>QUE HACES CUANDO CONSIDERAS QUE TU JEFE NO TIENE LA RAZON</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Como actuarias si <set>consideras</set> que tu jefe no tiene ^ razon</pattern>
<template><srai>QUE HACES CUANDO CONSIDERAS QUE TU JEFE NO TIENE LA RAZON</srai></template>
</category>

<category>
<pattern>Por que <set>deberiamos</set> ^ <set>escogerte</set> a ti</pattern>
<template><srai>POR QUE DEBERIAMOS ESCOGERTE A TI</srai></template>
</category>

</aiml>